[帶風向] 同志, 今晚目標係咪屌外國得把口?

齋UP有撚用咩

得把口

做野未

不斷搵野屌

唔出兵就收啦

屌你都唔屌外國

講左成年啦

一直關注事件

咪又係廢話, 靠你死晒啦香港人

美帝口交部

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

講兩句就當支持

同志, 怎麼停下來了?

同志⋯

你食屎喇